投資涉風險，點解藍店冇生意拍烏蠅，on99 可以直接入示威者數？

呢個 logic 成日都唔明。
做生意一定有風險，客人入鋪頭消費，係佢地個人意願。

個情況就好似唱k神器一樣，
有人見呢期興，好似賺到錢，就入一批貨，希望可以順勢賺錢。
就好似d人見奶大陸客可以搵多d，就紛紛迎合，
點知，轉個頭依家又唔興唱k神器，興返 old school ge 爆旋陀螺，
大家於是唔買唱K神器，改買爆旋陀螺。
咁係個老闆唔識得審時度勢，點解成日講到市民有責任要供養佢地？
大佬，做生意好講視野同眼光，你冇，你輸錢，怪邊個？
最搞笑係同一時間，有另一班人係賺緊錢（黃店），
咁即係唔係示威者搞到大家無法消費，
反證營商環境根本不受影響，
而係大家因為唔想幫襯你間閪鋪。

示威者純粹係針對你立場，咁又點？
唔通法例一定要撐藍店呀？
立場係藍就老鳳賺錢呀？
你都痴線，你自己唔識做生意，短視，
搞到依家啲客唔撐你，你蝕錢，關人撚事？

輸打贏要正柒頭。
唔好比d on9 報導spin到，
成日講到個市好淡，d人做生意蝕錢，叫示威收手，
講到係好似係示威者問題。

下，係你都應該屌個政府無辦法確保營商環境啦，
你有交差餉同稅比政府，有投票比民建聯，
佢地收左你錢同利益，但提供唔到服務，
欠你嘅，係佢地，
示威者同香港人純粹係消費者，
根本冇責任關心鋪頭嘅投資同生意。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

1／10

2／10

3／10

4／10

珍

5／10

有腦就唔會係藍絲啦

6／10

因為人廢就會搵野賴
唔識take responsibility

7／10

8／10

9／10

10／10

Can’t agger more

呢十幾年d生意佬

剩係識坐住收錢
無受考驗過

特別係果D 靠自由行人流黎賺錢既

你之前賺錢唔係因為你識做生意

只係你一年時間黎左10年既人流

我覺得示威者都要tune返個 mind set，
唔好比呢啲諗法好似 inception 咁比人注入腦中，

講真，經濟差，你鋪頭執笠，
唯一要負責嘅，係政府。

示威者其實真係冇責任，因為係政府選擇無視訴求，
我地應該鼓勵藍店將風向吹向政府嘅無能，
無力保持良好營商環境

驚蝕就唔好做生意
就係咁簡單

一定搶返話語權！

仲有一句：

個仆街政府成日將歪理重覆，然後就好多人當真，
要贏，我地就連呢d風口位都唔輸！

個問題係佢地blame示威者，唔blame政府，
真係弱智到極點

你岩

藍絲邏輯，不能理解